AirPods pro 定 Sony wf1000xm3

以下公開討論
入手左Sony wf1000xm3
有少少心動想轉AirPods pro
有無用家分享阿喂

Sony 大法好

lm

same 有冇pro用家分享

iPhone用Sony傾電話真係搞唔掂
利申IOS搭Sony

Sony 個連線有時玩野
但以我所知airpod連線穩定度贏幾條街

做咩不推文啫
利申11pro搭Sony

會成日傾電話一定係airpod

兩款都有
聽歌sony完勝, 特別內容豐富/多bass既歌更明顯.
pro既聲比較散同d bass冇彈性
穩定度同通話就調返轉

睇個人要乜, 如果真係搭車純聽歌我可能都會用返sony

但係sony講電話真係唔水掂

降噪邊個屈機D?

直頭唔當佢有通話功能

屋企試就兩款覺得差唔多, 聽日戴pro搭下車先比較真d

btw pro d耳膠好軟 貼合度相對差少少, 睇你好唔好彩啱啱好fit喇, 唔係都有機會鬆鬆地, 耳窩淺既人最好去試下實物先

Sony

仲有pro 要開到7-8成音量聽歌d聲先會實d
xm3 平時搭車5成上下都覺得夠

11pro+moov

連線就por

聲同降噪就m3

airpods 全面好多 又有IPX4 跑步唔係問題
用IPHONE既話一定揀AIRPODS

乜嘢叫上?
放1000xm2上1000xm3就叫上
放1000xm3買airpods pro就唔叫上啦，叫低能

如果樓主未買xm3，就話平啲又穩定啲買pro啫
而家樓主都買咗本身仲貴過Pro嘅xm3啦，點解要放咗佢蝕幾舊，ANC又冇咁好

一定sony

睇下你想要講電話好啲定係音質好啲
聲音品質嘅話一定係sony，Airpod pro可以摺埋先
因為sony嗰個係可以較唔同嘅mode， 仲有dswe hx. 聲音品質方面真係冇得輸
但係如果你係經常用嚟講電話嘅話咁就一定係airpod pro.
如果想玩降噪耳機嘅話，個人推薦sony。
價錢平啲同埋續航力耐好多
sony開降噪最長用到六個鐘
唔開嘅話用唔到八個鐘
但係airpod pro開咗嘅話只可以用四個半鐘
唔開嘅話只可以用到五個鐘
如果係講電話嘅話咁sony可以摺埋先
利申: Sony wf-1000xm3 用家， 亦都試過用airpod Pro

agger

Sony 講電話係點差法 定純粹無AirPod 咁好

你講嘢個聲音係會畀佢tune到好高， 同埋收音係收得極差， 但係airpods pro就好似handfree咁

買WH-1000XM3

Track air +

留名

留名學嘢

細聲

推行動post個個都不推文回覆
由得個post沉底算啦屌

我覺得AirPod pro 收音都唔太好，比xm3好，但都未去到可接受程度，冇有線handfree 咁好
打去自己留言信箱聽自己講乜都聽得超辛苦，人聲細，雜音大
我冇舊嘅AirPod ，但覺得pro冇啲人講AirPod 咁神，唔知係咪短左收音咪距離個口遠左

天氣凍了，降噪勁又可以幫耳仔保暖

AirPods pro 貴過 xm3喎

少聽/講電話/唔介意除低個earphone 就咁用電話講野既 = xm3

好撚介意/唔撚想煩/做運動 = AirPods Pro

利申：毒撚唔撚講電話唔撚做運動

sony個隻隔唔隔到風扇聲？

姐係sony淨輸講電話？
同埋sony會唔會聲畫唔同步？

airpods 降嗓同舒服屌打左sony

用咗wi 1000x 兩年
未玩過一次嘢

xm3 $1690
pro $1999

宜家藍芽耳機係咪已經無聲畫唔同步問題, 去到音game都handle到?

iPhone 11pro max iOS 13.2 測
AirPods pro
通話 贏
舒適 贏
降燥同耳內透音 稍勝
音質 開水聲 冇bass 冇高音
人多地方連線暫時未斷過

防水

Sony wf m3
通話唔掂，要單手拎粒耳機對話先得
舒適度 焗耳 易甩冇安全感

降燥同耳內透音 同airpods pro差唔多，但食野會聽到體內聲特別大同會易甩

音質 贏幾級

連線話就話獨立兩耳機連線，但人多既地方係會斷線

唔防水

個人偏好AirPods pro 聽歌有要求用返有線耳機啦

好短
除非玩音game

咁如果音樂game延遲呢？

請用不推文回覆

如果會跑步 sony 係咪死緊

換耳膠

始終用iPhone都係用返自家產品好 唔追求音質既話

用iPhone但要音質都係買返有線耳機算

Aptx個d 用Android機算

雙修，左sony,右apple

用得真無線耳筒緊係貪方便貪穩定㗎啦
純聽歌點解唔用有線headphone>有線iem
同價位贏幾條街